發夢見到今日17:00係北角政府合署有賣地截標

唔知巴打點睇

推

咪傻啦，要投果d人會唔會最後一刻先入標
你估d人抽居屋咩

平日啲地產商好興比啲記者影住入標

唔知仲趕唔趕得切但推

真，因爲要比記者影相
做市場氣氛

推到有多d人同channel見到

百幾億地皮